乜今日目標係癱瘓機場咩？我以為係要插爛最少十個警察嘅眼球喎。

希望send到，個signal超廢

send到wo

老豆搵仔：
屌佢老母
機場嗰班臥底喺撚曬度
唔撚係就咁放佢走呀嘛
有仇報仇呀仆街

有人話要以牙還牙，以眼還眼。
我想講要以牙還牙唔代表要喺對方兵力集結，全副武裝果陣做。
你應該靜待更好時機先做。

上面隻鬼黎 低級激將法

時辰未到

君子報仇 十年未晚

「警察還眼」由和理非口中說出，總感覺有點打飛機

係都唔係今日啦 大家都冇gear 仲要咁多老弱婦孺

每次都loop呢句，大家都應該反省下點解冇一次係準備好

準備咩野？

心態同裝備都冇準備

呢d野私下會搞架啦你估會係集會大喊挖眼球挖眼球再邀請垃圾狗上黎嘻嘻哈哈啦

裝備準備咩野？
心態準備咩野？

反你老母省 全世界都預左機場和理非mode
啲帶住細路嘅父母 老人家先會放心入
唔啱你咪幫手帶夠哂咁多人用嘅gear入去支援囉

如果係以癱瘓機場為目的，而和理非mode係預咗，咁就唔係叫「以眼還眼」

push

我以為係癱瘓機場添

咁唔見樓主帶隊衝
連登有哂圖 邊隻係鬼啦

無狗蒲頭

但有鬼

再請你睇清楚張文宣圖 警察還眼只係控訴嘅主題 塞爆機場先係我地要做到嘅野
我相信冇幾多人預今日會有狗入機場
反而你講到預左今日一定會同狗鬥咁 未免太可疑

啱啊你冇以為錯

應該話本來目標唔係咁，所以唔需要準備gear

啱啊 講左機場一定和理非咁耐
唔明點解仲會有人提出入機場應該要預有gear兼預左會同狗開拖